侵侵為大戰前的我們送了一份厚禮

In 侵侵 We Trust

Sir This Way!

PUSH

希望大家入去填低感受

已經收左集超過二百人嘅感受，幫我地推到上一千、二千 OK ？
出一本屬於香港人嘅自由之書

香港人要食住上啦，如果成事，支那得返香港一個wto成員（澳門曬鳩氣）到時佢求返香港都似